台灣每周10萬口罩給美國，藍營怒譙：大陸同胞不配活著？

新冠肺炎（武漢肺炎）疫情在全球持續延燒，而日前台灣、美國發布聯合防疫聲明，引來資深媒體人黃智賢批評，禁止口罩出口其實是不想賣給中國，一面對美國就獻上一切，甚至超越殖民地的極限。黃智賢更質疑民進黨是否認為「大陸同胞不配活著？」

台、美雙方昨（18）日發表聯合防疫聲明，台灣將每周供應美國10萬枚口罩，而美國會為台灣保留30萬件防護衣原料。對此，黃智賢今（19）日在臉書發文痛批，台灣每周進貢10萬枚口罩，果然是美國殖民地，反觀行政院長蘇貞昌禁止口罩出口，其實就是「1個口罩都不准給大陸」。

她再稱，如今口罩能夠提供給美國，卻仍不准送或賣給大陸，「民進黨從頭到尾，不屑流露一點人性」，反觀中國，至今仍不斷向台灣販售各種防疫需要的物資和材料。

黃智賢最後說道，「民進黨喪心病狂，數典忘祖是你的事，但綁架台灣人、不許台灣人給大陸溫暖，甚至一股腦把台灣獻祭給美國，這已經超越了殖民地的極限。」

呢啲傻西幾時死

世界毒瘤

是

的確不配

中國話冇事wo 要口罩做乜

人地話無事仲要乜撚野口罩

中國0確診戴乜春口罩

人地多貨到可以賣800萬個情趣口罩比意大利，每個HKD$14.5
你節省少少啦

大陸同胞不配活著
全文唯一認同

佢地話武漢零新增個案喎
點解要畀口罩佢地？

紅智賢為何質疑大陸同胞的生產力
是否不愛國？

不配

大陸都多貨到要賣俾意大利，駛乜你條媚共狗操心？

下，大陸會要台灣國既口罩？

台灣真好
做間諜做到出面都無事

邊撚個係你同胞

而家大陸每日零確診wor, 唔洗帶啦。講果個即係唔信中國政府數字啫

共諜

bugger off

//大陸同胞不配活著？//

係

覆佢一個字：係

換防護衣

十三億Thx

紅智賢都唔應該生存

台灣想接在支台灣人
支那又亂整名單,再整已確診上機

sor同埋唔係同胞，所以正確答案係支那人不配活著

反正佢地有黨，黨會留返72個共產天使係天堂服伺佢地

燒撚左佢都唔比大陸

大陸冇新增喎
冇事啦on9
冇事要口罩你睇少中國呀？

其實點解呢啲人講野咁大聲
大聲到連登都聽到

呢啲傻尻見無人睬佢
佢就自然收聲

唔好再討論啦好嗎？

祖國 習大大咁強大
邊洗要你小台灣幫

大陸用導彈瞄撚住你

活著

係仲有同你老母胞，都係共匪

你老母我係台灣就每個口罩都印ROC 或者taiwan

大陸零確診喎，你唔信我信啊紅智賢

是的

呢條死八婆日日台灣唱衰香港，睇到煩

唔係敵對架咩？

美國同胞不配活著???

4

大陸日日零確診洗乜用口罩

人地話無事wo 你係味話人地無事係假呀依加

不配。完。

日日話武統台灣
我仲要送口罩畀你？
貼錢賣西？

對

又話武漢 0 確診
要口罩做咩
呢條共諜死喇
洩露左支那仲爆緊

不配
就該死
死光才好

誰理你們

就係不配阿傻西瓜

醬呢

支

不配
死光最好

TAIWAN NO.1

美國同胞不配活著？

你講岩了，係不配活著，死撚哂就岩

民進黨回應:支那賤畜最好全部死撚晒

大陸疫情唔係受控仲有多餘防護物資可捐俾意大利咩？仲邊使要小台灣幫呀？啲藍絲連阿爺講既說話都唔信係咪想作反？

唔比口罩美國咁醫護人員冇保護衣由佢死？依家係交換資源，完全唔明有咩好反。人一藍腦便殘真係冇講錯

大陸同胞 ?
係中華民國眼中係外交政策，不是內政 wo
國民黨支持者搞清楚你係共匪定係中華民國未 ?

没有一個芝麻人係蘑菇.

同你老母胞咩

林鄭話支那送咗好多口罩俾香港， 有本事送人援助即係落人面啦

國民有佢一日在度就開心

反間謀法

即時取消佢中華民國國籍及護照，搵國軍士兵真槍實彈押佢去桃園機場或金門住單程機或船返佢自己祖國，共享支那豬拿人光榮及武漢肺炎嘅危機。

蔡英文總統民望會再上升、任何有常識成熟嘅香港人，一會為蔡總統之決定喝采。

紅智賢為何質疑大陸同胞的身體質素
是否不愛國？

不配啊
十四億thx

大陸零感染喎，仲話送口罩比意粉佬添

零確診啊
DLLM藍營臭雞係到污衊中國為防疫作出嘅貢獻

叫聲蔡英文總統咪畀你囉，同胞

藍營咁愛大陸咪躝返去囉

大陸完左肺炎啦
好心全力開工捐口罩比外國啦

一: 支那已經0新增 你咁講即係支那人仲要口罩 質疑國家嘅數據啦

二: 支那賣左幾百萬個口罩比意粉 你咁講即係質疑共產黨寧予外人 不予家奴啦

你喺支那已經要坐12年監啦紅智賢

識玩梗係留佢做「必要之惡」
國民黨同佢地越出黎柒 越做臭自己個朵

Btw 呢條臭閪送中已經老屈緊我地

人地中國都開始零確診喇，呢啲重要物資梗係留俾啲急需救援嘅國家啦

大陸都話自己零感染好威威啦，要乜撚口罩？

係口罩到印「台灣國」

同咩胞 邊個同你同胞

大陸咁叻 唔會要你果十萬台灣垃圾口罩啦

大陸0確診 要口罩做咩？

係

蝗蟲, 病毒不配活著?

心上清

都復工復課無晒事啦，重要口罩做咩

對 他們不配

依條友唔係中華統一促進嗰個咩

你唔問共產黨?

岩晒d口形

中國是抗肺炎最安全的地方呀嘛

大陸話除得口罩，捐去做乜？俾大陸轉賣去意粉國？

咁你自己捐左畀支那未？

呢個黃智賢係匪諜，成日上匪電視節目宣揚統一論

沒錯，藍營都不配活著

檢舉匪諜 人人有責

而家日日都話^零^確診
咁做乜要人比口罩佢喎？

大陸而家0確診
好人好姐要咩口罩呀

係，無錯！

點解大陸蝦台灣蝦到咁出面
都可以叫同胞

我答你:不配！

的確唔配
我嫌死得少添呀

你既大中國仲有閒錢口罩捐比人 洗咩幫 緊係要幫小美國啦 何況中國都控制到啦 無事啦

Btw台灣班仆街 其實咁撚鐘意大陸 做咩唔死撚番去大陸姐

你地唔死都無用

死左仲好

佢有冇捐自己d口罩俾中國？

咁中意中國返去 中國囉

中國可防可控，洗撚台灣幫???
呢個刁婦擺明係抹黑中國假數據

又話0感染
要嚟做咩

Yes

全球六成口罩生產都係中國
你冇
關人撚事

第一 大陸人不是台灣人的同胞
第二 大陸人的確不配活著
如果冇佢地 全世界唔會咁多人確診咁多人死
佢地令到幾多家庭破碎 幾多人冇左家人
成班殺人兇手仲有乜資格生存

1. 大陸己經聲稱0確診， 要口罩做乜
2. 俾10萬個口罩好似係同美國共同研究疫苗嘅協議入面定左

如果係其他國家大爆發， 點解無人會問唔捐口罩？

共諜無誤

支那抗疫成功喇喎

吳斯懷咪民進黨嘅ATM囉，邊個叫你國民黨搵個去過北京奶共嘅人做立委

低能 大陸零感染 洗撚要你d口罩

人一藍

白痴

點解台灣人淘宝唔包郵？

比哂全歐洲澳洲美國日本韓國都唔比你
又話0確診即係好返啦

中國口罩多到可以用炒價賣比意粉國喎

中國都安全啦
無確診唔好0徒野啦

你而家先知支那人唔應該存在呀

不配 快撚 d死

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

呢條傻西好撚煩，未大選之前就日日出黎嘈話台灣人想統一

吓，同美國換30萬防護衣原料啵

比支那換咩？換被統一？

咁大陸抗疫成功咗啦嘛
都無病毒，仲要口罩做咩

中國有事兒嗎

0確診+復工
邊使擔心
佢哋世界強國嚟 自己搞得掂

呢D共諜最好連傳媒都咪撚理佢就岩

大陸自己話病情已受控比嚟做咩

中國疫情唔係緩和左咩
人地美國水深火熱喎

大陸同胞還有黨, 所以唔驚

幾時和你係同胞

支那賤畜的確不配活著

台灣人自己先七日兩個 點解唔派畀自己先

大陸同胞18號在金門用快艇衝撞台灣海巡艇，暫時唔需要戴口罩

對呀，本身就是病毒，不殺死不行

依家同美國救世界 仲要俾物資俾破壞世界嘅敵人
咩玩法

大陸同胞支那人的確不配活著

大陸同胞食屎啦
佢哋有黨丫嘛，使撚人幫咩

范范出黎講兩句

共產黨搞到你邦交國斷交
又唔俾你入 WHO
做乜仲要幫大陸？

大陸同胞話0個案啦，仲要來做咩

蔡正元呢馬英狗呢都出黎講兩句

點知架

一邊用導彈對住你，另一邊賣軍火比你，甚至出兵保你。啲罩應該比邊個好明顯啦

中國係口罩最大生產國
仲洗咩人幫

送咩
意粉佬自己買的

比支那冇問題
全部口罩面印中華民國呢幾隻字咪得囉

難道美國同胞不配活著？

中國咪冇疫情囉
要咩口罩啫
雖然係假數嚟

大陸多到送比人 邊使人送

日日話要武統台灣 兩個鐘打柒台灣嘅
咪就係你地藍蛆嘅祖國同胞囉
English Choi 醒過你班廢老多多聲啦

中國抗疫成功左啦，仲要口罩做乜？

支那人無一個係磨菇

同胞
人地咪比緊同胞囉

是的
你不配

直接答死光最好

有事就二岸一家親 cap水 捐錢
冇事就留島不留人 武統台灣

當然不配
搞笑 日日想人死 仲要人比口罩你？

支那都無晒事復工
仲要口罩做乜春
國民黨你係咪屈支那！！

支那國民黨=來自武漢、入侵台灣嘅冠狀病毒

係呀 就係想佢地死

美國都要進貢30萬防衛衣俾臺灣喎

邊個同你同胞 日日話武統人地 你都on99

首先支那人唔係同胞

真，當年國民黨左派真係喺武漢建立過政府

復工復課社會全面康復 要口罩做咩？

美台係等價交換
一星期10萬口罩對依家台灣産能唔算係咩
亦唔見得嗰10萬可以令到市民每星期可以買多個
反而係有機會短缺嘅防護服有原材料可以整

陸配

中国防疫有WHO認證全世界最好，佢應該送口罩比台灣先啱

仲多到送俾意大利

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

藍營快返大陸永居啦

中国成功控制疫情唔需要口罩

唔好講得太白

依家邊個係你同胞啊認親認戚

平時有冇當台灣人係同胞啊屌你老母

10萬口罩換30萬防護衣原料

賺到笑啦

係 快啲死撚晒去

是 !

強國確診數字下降，比都唔要啦
反觀美國日日爆，邊個急用邊個唔急用一睇就知啦，屌！

係。

支那口罩多到拎去意大利賣
你條撚樣又出嚟叫乜春
人地吹緊新風扮救世者啦
扮弱者out啦老閪

又話大陸大撚把口罩
我捐錢都捐比非洲冇野食小朋友
唔通捐比沙特阿拉伯啲油王

不許台灣人給大陸溫暖

先唔好講中國咁叻豬做到本地0新增個案，憑咩要人俾温暖你而唔留俾自己或者其他人？

過大陸住囉

14億基數人口大
而美國得3億人
14億同3億比較
3億人屬於少數族裔
幫助弱小社群，人性也！

14億死3億人都仲有11億
3億死3億人等於滅族，我問你於心何忍？

幾時拉鳩班撚樣通敵叛國

兜口兜面講班傻西又唔接受

世界強国要人施捨?
即係暗示強国唔掂啦
辱華

十尻幾廿支導彈指撚住人仲要人比口罩？傻尻左？

你依加先知？

中央話冇事啦，信唔過政府？咁唔愛國既？

係！

美國同胞不配活着？

都係架

愛中國就返大陸，愛中華民國就咪能on9！

大陸都話左自己疫情可控，仲有物資輸出，邊使人幫

快d用反滲透法拉佢

0確診要口罩嚟打飛機??

手殘撳錯負評 sor

一邊喊要武統攻佔人地, 一邊鬧人唔幫你

國民黨真係好快會滅黨

美國出料 台灣還罩 跟本交易 中國除左病毒出過d咩？點解要比口罩你

不配啊

邊個奶共嘅全部取消國籍送返去支那

以為係呀海

點解唔返中國住？

係
再嘈送你班垃圾過哭見定居

班賤種真心不配，而且唔係好撚多物資咩？

係[/left][/left]
0確診洗乜要口罩

乜撚野
中國都話0確診 仲要口罩做乜

退一步黎講 呢條八婆都不配做台灣人啦

國民黨阿頭叫支那台商取消註冊。化整為零咁返臺灣

又俾人屌到上天

大陸都冇新case 啦

不配。

係，不配

呢條臭閪係咪之前大叫：我們要一國兩制哥個

台灣人 : 行撚開D啦 屌你老母 同你老母個胞咩

WHO 同支那話歐美先至係震央, 支那甚至出錢支持意大利, 美國爆發中, 支那反而無新增或者零星過案, 亦準備全面復工, 所以支那疫情已過, 當然幫歐美啦.

yes

同乜撚嘢包

台灣少數派

零確診，點解要俾你？

同美國佬都係買賣，家下大陸又要送啊？

唔係話大陸疫情好轉喇咩？
明明大陸都送緊口罩比意大利
證明大陸都唔缺口罩啦

係囉，中國人還有黨，關佢藍營撚事

派膠派到咁，果然人一籃

又係佢啊，呢隻資深共諜嚟
好撚憎佢
大陸蝗的確不配活

返中国啦屌

?
原來嗰種人型異種生物叫”同胞”

係啊
佢親阿哥仲係民進黨籍台南市市長黃偉哲

中國人憑著信政府
食草一年都仲得，有乜理由要口罩

台灣要入WHO果時中國講乜話？

邊個同佢同胞

444444444

人地0感染新增呀。
冇事啦。你做咩屈人未處理好

用黎換防疫衣原材料架

係咪真係想知答案先

承受得起真相先好問

根據藍絲logic中國係送俾意大利 唔係賣架

支持台奸回歸大陸擁抱同胞

美國每周進貢30萬件防護衣原料

今時今日仲有傻西衝出嚟

大陸係敵人喎

少數派真係好煩

睇唔起大陸同胞？

中國3月11號新增確診數僅15例，WHO讚「疫情得到控制」

自己出新聞 控得到 仲要人幫? 咩事呀D支那生蕃
優先幫D控制唔到既地方是常識吧

佢地話信政府 唔洗戴口罩嘅

生產強國要人施捨口罩 傻撚左？

睇下隔離生煮狗果個post
支那人配活著?

有無link俾我去屌7班奶共狗

留地不留人， 誰理你們

自己google支那官方民間幾多想台灣人死哂既言論

支那咁大，唔使幫呀？

走啦

中國已經0感染，比中國做咩？

0確診仲駛乜帶

吓？你唔係已經0確診？

大陸口罩多到仲可送去歐洲「協助抗疫」

你確定佢哋係人？

邊撚個同你係同胞

有咩叫政府搞啦，點解人地唔幫你就話鳩人

有事就同胞
冇事就屌柒人

大陸人支持中華民國，舉青天白日滿地紅，大叫反攻大陸咪派口罩俾佢囉

同胞會用導彈對住你？

對 不配

香港光復到，一定唔會比呢D賣港賊存在！

呢班真係賣國賊

非一日之寒，精彩回帶「誰理你們！」

一來唔係同胞，咪撚認親認戚，二來大陸閪的確不配活著

咩邏輯

大陸都賣比意大利，台灣人民不是人嗎？

有時間翻牆怎麼不幫你老媽守靈

沒錯
死支那五毛

自認支那人就躝去支那喇

大陸都冇事喇口罩都唔使帶喇
你咁講係咩意思呀